突發!女人喺地鐵入面除衫!

正評
不能只有我看見

以為無著底褲

點解張相我好似之前見過呢

哇屌你食緊飯呀清

呢兩年愈黎愈多呢啲

大家壓力都好大

正唔正先

冇晒胃口 你賠返餐飯比我呀屌

正評引人入黎

正呀，舊年架喇，果陣有個人就咁話相中人係佢朋友
有d病，然後叫大家唔好再貼，件事就不了了之